[{"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/481887390", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341256/answer/485266970", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u672c\u4ee5\u4e3a\u662f\u641e\u7b11\u6bb5\u5b50\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57900213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57900213/answer/388550433", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u8b66\u5bdf\u6700\u9a84\u50b2\u6700\u81ea\u8c6a\u7684\u65f6\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/482166788", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38632401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38632401/answer/487175692", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u540e\u4f60\u7684\u4e16\u754c\u9a6c\u4e0a\u5c31\u4e0d\u4e00\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/483427261", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/487636791", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293097323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293097323/answer/487517108", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u56e0\u6d89\u5acc\u6027\u4fb5\u5728\u7f8e\u56fd\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5dde\u88ab\u902e\u6355\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293435572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293435572/answer/486921823", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u72af\u4e00\u7ea7\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34534579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34534579/answer/487471424", "content": "\n\u5403\u706b\u9505\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/487155679", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u7591\u6848\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282475803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282475803/answer/486852062", "content": "\n\u91d1\u6bdb\u548c\u8fb9\u7267\u9009\u54ea\u4e2a\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292430103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292430103/answer/486897023", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u8db3\u662f\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u5f3a\u961f\u4e4b\u4e00\uff0c\u7403\u8ff7\u4f1a\u6709\u591a\u75af\u72c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41042516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41042516/answer/486177366", "content": "\nkeep\u4e0a\u7684\u7626\u817f\u8bad\u7ec3\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28583936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28583936/answer/487273740", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6050\u6016\u7247\u91cc\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e00\u4e2a\u60c5\u8282\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19600423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19600423/answer/487029436", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6708\u7403\u4e0a\u7684\u9668\u77f3\u5751\u76f4\u5f84\u5f88\u5927\uff0c\u4f46\u5374\u5f88\u6d45\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293462463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293462463/answer/486558403", "content": "\n\u5c0f\u4f19\u9677\u4f20\u9500\u88ab\u7981\u52d2\u6b7b\u76d1\u5de5\u62a5\u8b66\uff0c\u68c0\u65b9\u79f0\u6545\u610f\u6740\u4eba\u8fa9\u65b9\u79f0\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u3002\u4f60\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u5c5e\u4e8e\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u8303\u7574\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281982209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281982209/answer/486224362", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e05\u534e\u4e0a\u8fc7\u6700\u725b\u903c\u7684\u8bfe\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35253222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35253222/answer/485155357", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u725b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286175714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286175714/answer/458668786", "content": "\n\u4f60\u7238\u5988\u6069\u7231\u7684\u6837\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271642424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271642424/answer/483826708", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u662f\u6d82\u4e0a\u975e\u5e38\u597d\u770b\u7684\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292430103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292430103/answer/482328295", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u8db3\u662f\u4e16\u754c\u4e00\u6d41\u5f3a\u961f\u4e4b\u4e00\uff0c\u7403\u8ff7\u4f1a\u6709\u591a\u75af\u72c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/472344450", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/477869145", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/470349903", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290358481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290358481/answer/472757958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u4eca\u4e2d\u56fd\u7537\u6027\u604b\u7231\u548c\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u8fd9\u4e48\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281034121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281034121/answer/457887058", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u548c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286290850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286290850/answer/472107981", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286175714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286175714/answer/458497587", "content": "\n\u4f60\u7238\u5988\u6069\u7231\u7684\u6837\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/468777744", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281034121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281034121/answer/449255537", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u548c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286175714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286175714/answer/458443955", "content": "\n\u4f60\u7238\u5988\u6069\u7231\u7684\u6837\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65198828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65198828/answer/274391405", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u624b\u673a\u62cd Vlog\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291074511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291074511/answer/475315619", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u64ad\u653e\u91cf\u5448\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff1f\u8fd9\u4e2a\u8282\u76ee\u8fd8\u6709\u4e0b\u4e00\u5b63\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285460204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285460204/answer/450155828", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5728\u4e4e\u7537\u751f\u7684\u8eab\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41368824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41368824/answer/445254424", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u65b0\u624b\u6765\u8bf4\uff0cPython \u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u96be\u4ee5\u7406\u89e3\u7684\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/485464304", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/439011870", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/487565704", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268167592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268167592/answer/487160217", "content": "\n\u6d3e\u51fa\u6240\u63a5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u62a5\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/487063393", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/388797581", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286718847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286718847/answer/459710359", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u548c\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u6bd4\u8f83\u800c\u8a00\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/400228604", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487576794", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/486121683", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563517/answer/486320712", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u670d\u52a1\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/484114809", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u66f4\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487632250", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487573519", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/487338317", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487555774", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49811931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49811931/answer/487487186", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7528\u6237\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487606677", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293728852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293728852/answer/487513126", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7a0b\u7ef4\u53d1\u6ef4\u6ef4\u5185\u90e8\u4fe1\u627f\u8ba4\u4e8f\u635f\uff0c\u79f0\u6ef4\u6ef4\u4ece\u672a\u5b9e\u73b0\u76c8\u5229\uff0c\u5c06\u628a\u8fd0\u8425\u91cd\u70b9\u653e\u5728\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28347460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28347460/answer/485035162", "content": "\n\u73b0\u5728\u5b66\u751f\u7269\u51fa\u8def\u771f\u6709\u90a3\u4e48\u4e0d\u6d4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/485686823", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293723796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293723796/answer/487294823", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Mc Hotdog\u3001\u5f20\u9707\u5cb3\u3001\u6d3e\u514b\u7279\u3001\u529f\u592b\u80d6\u7684\u300a\u518d\u89c1hiphop\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19826631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19826631/answer/487342189", "content": "\n\u65e9\u6559\u4e2d\u5fc3\u5bf9\u5b9d\u5b9d\u7684\u5e2e\u52a9\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293566879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293566879/answer/486443965", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u4eca\u65e5\u5ba3\u5e03\u751f\u5b50\u53ca\u5176\u516c\u5e03\u7684\u6293\u624b\u6307\u5408\u5f71\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/487494884", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293130446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293130446/answer/485749170", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u79e6\u7687\u5c9b\u6d77\u6e2f\u533a\u8d85\u5e02\u6740\u4eba\u6848\u544a\u7834\uff1a\u5acc\u7591\u4eba\u6740\u6b7b\u4e24\u4eba\u540e\u754f\u7f6a\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293723796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293723796/answer/487232406", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Mc Hotdog\u3001\u5f20\u9707\u5cb3\u3001\u6d3e\u514b\u7279\u3001\u529f\u592b\u80d6\u7684\u300a\u518d\u89c1hiphop\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48423595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48423595/answer/487390220", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u826f\u597d\u4f53\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31217962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31217962/answer/479030836", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u54ea\u4e9b\u6c34\u679c\u5728\u7f8e\u56fd\u4e70\u4e0d\u5230\uff1f\u7f8e\u56fd\u53c8\u6709\u54ea\u4e9b\u6c34\u679c\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37814880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37814880/answer/487069059", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u660e\u767d\u7956\u56fd\u5fc5\u5b9a\u6218\u8d25\u7684\u58eb\u5175\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u662f\u6000\u7740\u600e\u6837\u7684\u5fc3\u60c5\u53bb\u6218\u6597\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29596652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29596652/answer/484338925", "content": "\n\u9762\u5bf9\u5c0f\u6d41\u6c13\u6311\u8845\u8be5\u600e\u4e48\u5e94\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477293583", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293263083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293263083/answer/485039674", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u57a0\u5165\u804c\u4e0a\u6d77 Intel \u62c5\u4efb Machine Learning Engineer\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26469593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26469593/answer/486214201", "content": "\n\u4e0e\u65e5\u672c\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390301/answer/485924297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6700\u8fd1\u5a92\u4f53\u5173\u4e8e\u300c\u9634\u67d4\u300d\u73b0\u8c61\u7684\u8ba8\u8bba\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9634\u67d4\u7f8e\u300d\u5ba1\u7f8e\u6587\u5316\u7684\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/413482911", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284094948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284094948/answer/484470711", "content": "\n\u6211\u56fd\u7684\u6ce8\u5c04\u6b7b\u5211\u771f\u7684\u5982\u7535\u5f71\u91cc\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/484095239", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/178857276", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/483481452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/466571116", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/479871122", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46509697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46509697/answer/470267695", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/476707605", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477244017", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290545357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290545357/answer/473480108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519b\u4e8b\u94c1\u8840\u7f51\u4e0a\u6709\u8bb8\u591a\u65e0\u8111\u519b\u8ff7\uff0c\u4e3a\u4f55\u8fd8\u6ca1\u6709\u65b0\u7684\u534a\u4e13\u4e1a\u5316\u7684\u7f51\u7ad9\u51fa\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23537690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23537690/answer/89658692", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba9\u81ea\u5df1\u773c\u775b\u6709\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/442464773", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/456776785", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285262954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285262954/answer/451915829", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u4e2d\u5434\u4ea6\u51e1\u7684 skr \u7528\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611095/answer/448983739", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7/\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/443572661", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274088857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274088857/answer/382769393", "content": "\n\u5723\u50e7\u7684\u5c38\u4f53\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8150\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/486167855", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34659999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34659999/answer/442689550", "content": "\n\u91d1\u661f\u548c\u6768\u4e3d\u840d\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6bd4\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293759921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293759921/answer/487346280", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u62cd\u62cd\u7af9\u9f20\uff0c\u5c31\u80fd\u6709\u51e0\u5341\u4e07\u7c89\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274088857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274088857/answer/379206162", "content": "\n\u5723\u50e7\u7684\u5c38\u4f53\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u8150\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293723796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293723796/answer/487188501", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Mc Hotdog\u3001\u5f20\u9707\u5cb3\u3001\u6d3e\u514b\u7279\u3001\u529f\u592b\u80d6\u7684\u300a\u518d\u89c1hiphop\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/485680929", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293390301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293390301/answer/487369885", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6700\u8fd1\u5a92\u4f53\u5173\u4e8e\u300c\u9634\u67d4\u300d\u73b0\u8c61\u7684\u8ba8\u8bba\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9634\u67d4\u7f8e\u300d\u5ba1\u7f8e\u6587\u5316\u7684\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/486946448", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/486925438", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293759921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293759921/answer/487382211", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u62cd\u62cd\u7af9\u9f20\uff0c\u5c31\u80fd\u6709\u51e0\u5341\u4e07\u7c89\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/486046409", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]